林鄭月娥：今次真係可以形容為暴徒

之前果d係老屈

冇宣布尋日暴動喎

有暴徒 咁有冇暴動

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

喺餐廳食緊飯 聽到兩個阿叔討論
：屌你老母 又冇殺人 又冇放火 又冇爆玻璃 又冇襯亂搶野 又冇周圍破壞 咁撚樣叫暴徒？

即係之前老屈
又鬼拍後尾枕

講緊D警察？

咁有冇暴動
和平又係暴動
還拖又係暴動

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

今次真係

即係之前唔係

眾籌幫旺角義士打官司

連個商場清潔工都知
暴徒嘅話商舖又完好無缺

暴徒點會事後幫手執垃圾清場呀

屌佢老母

五大訴求

不撤不散

咁屈斷人隻手既係乜？

後續
：我平時都唔理政治野 今年我都登記左做選民

今次住係沙田個啲 鬧警鬧政府 鬧得最大聲

遊行完 你唔回應 咪次次都有衝突囉
識唔識回應市民呀

太早用暴徒字眼，即係612和平集會同琴日一樣 都係暴徒，唔撚洗理了

之前呢

講緊警察？

其實除咗打恐怖分子之外
真係咩都冇做 何來暴徒

有暴政

天琦
天琦
天琦

問題出係自己+死攬黑警濫權
你條7婆每次出黎唔係錄音就助攻
遲早真係變真暴動都係你一手搞成

哩個政治暴徒，有資格講呢句？

暴動同撒回都變左禁語 唔講得

之前話暴徒係假
黑警受傷都係假架
今次斷手指即刻仆去醫院

沒有暴徒，只有暴政

得啦得啦，香港市民呼吸你會都覺得太暴力，垃圾警犬打到香港市民流哂血就隻字不提。
都唔知你讀乜嘢拎第一都可以將所有野本末倒置

你地聽唔聽得明啊，林太叫有咩就司法覆核啊

哦

邏輯
今次真係=上次唔係

我理撚得你暴咩啊
你宜家漠視民意
再推犬隊出黎死
之後犬隊又濫權
打撚到班示威者仆街
我暴你老母個臭閪咩

其實點先算暴動我好亂啊...

咁之前呢?

o岩呀有武裝暴徒封曬商場唔比人走

即係之前假既?

唔非法入侵商場咪黑警無事羅

過兩日又會話冇講過

是撚但啦

林鄭我真係屌你老母死全家
市民搞咁大示威，你唔係第一時間諗點解啲人要出黎，而係即刻譴責示威者
我屌你老母根本就係當市民係敵人，咁我地都唔洗對你客氣

啱喎！真係有！尋日堆友冒警，冇委任証，市民自發制服暴徒！

宵禁啦, 出解放軍啦

條友真係唔識架wo

暴徒暴動用得太早
而家對呢四隻字無哂感覺

究極暴徒獸

即係612唔係暴動

打吓爛仔交都叫暴徒

咁拉咗班古惑仔未呀？廢柴

發夢見到 有人咬手指 跟手唔覺意呑左

謝謝讚賞

暴徒
真.暴徒
真.講真暴徒
究竟暴徒

咁外國果啲示威者咪恐怖份子？

是撚但啦 反正佢係咪都話暴動架啦咪暴比佢睇

香港人開始聽慣

講真沙田我諗係咁多個區其中一個憎政府憎徥最勁嘅地方，唔知點解

講到等左呢個機會好耐咁

沒有暴徒只有暴政

黑警開cam對住女廁門口影，又入商場捉尻人，邊個先係暴徒？

呢啲叫暴徒？連大陸仔都會笑柒你條柒婆

咁尋日係唔係暴動呀
屌你老母林鄭

現場倒戈可以唔洗落地獄

我宜家聽到既反應都係: 是撚但啦

諗埋下次叫咩先

林 媽媽 等 成個月 先等到
咁 6。12 可以推翻

7婆又月剩係睇cctvb

好在示威者冇破壞商場，如果唔係新鴻基冇保險賠

講緊冒警個啲？

真係冒警暴徒

食飯係咁聽到啲阿伯阿叔討論好正

：咁撚暴力，整斷警察手指，打佢老母就岩喇
：係囉，痴撚線咬斷手指，癲架班人。

電視繼續播，隔左陣
：唔撚係wo，好好地點解會去咬斷手指啊，你制撚服緊條友，啲人最多咪由你捉返警局，而家咬斷會俾人告襲警，肯定條友仔俾人打反抗先咬警察喇，要打嘅話係人都選擇遠距離攻擊架喇，邊會衝埋身特登為左咬手指。

：似喇似喇，我都係咁撚樣覺得。啲警察又撚係嘅，你捉人咪捉人，你搞鳩人咁人地緊係會反抗架喇，你估木頭公仔咩

今次講實啦嘛？
同盧特首溝通好未啊

屌佢老母

之前真係假架

今次先係暴徒，之前就唔係

屌你慈母

推

屌你
心諗終於等到，正仆街

語言偽術

我梗係信
佢老母啦！

之前被迫講

暴你老母

補句：途經市民被插眼
即刻明邊個係暴徒

幾多秒

想籌好耐有冇人開

下次呢？

大家都是暴徒，不用分得那麼細
食屎啦林鄭

下次再升級
今次又唔計
無限loop

咩暴動?係個商場入面暴動?
笑死人咩

因為之前講咗依家都仲係，所以佢唔洗講多次

暴徒定義
比濫用暴力嘅警察打爆個頭
冇合理原因下逮捕
嘅民眾

出去行街都俾人話暴徒
新城市管理層仆街死

講法冇得再升級
一嚟就暴徒暴動以為好醒靠嚇

全民皆暴徒
佢好苦惱點解依家都未引你班人割到蓆

佢今次真係食咗誠實豆沙包
又話今次先係暴徒 之前唔係
又話警察破壞公眾秩序
反了反了

Push

林奠作孽太深。

有聲

Feel 到今次建制派輸到仆街，種票係幫你打底，唔包生仔，除非港共真係塞選票入票箱咁就另計

語言係反映一個人既思想
呃唔到自己啦柒婆

叔: 阿叔當年67咁辛苦先叫暴動
而家班𡃁仔玩下索帶雨遮又叫暴動
你耍啊叔啊

幫一幫大家做個小總結
2:14 - 2:20

沙田好早比水貨賊搞

在香港，一般所謂的「司法覆核」全稱為「高等法院司法覆核程序」，針對的是政府行政部門的決定或行為合法與否（是否超越法律賦予的權力、有否履行法律賦予的責任、有否善用法律賦予的酌情權、有否違反法律原則等等），而非正確與否[1]。
香港法例第4章《高等法院條例》第54條有提及，訂立《高等法院規則》第53號命令[2]。

個個讀law咩
睇完都唔明要點做

鬼上身

612:暴徒,
714: 暴徒, 哦

全香港都知，只要係反777都係暴徒

有冇第二句

有暴徒 無暴動

咁之前呢

抗爭緊係肉緊架啦
屌你老母 遊行果陣唔撚出黎回應講野
柒婆屌你繼續做龜

事後淨撚識得把閪口支持警隊 強烈譴責
譴你老母臭閪咩
比你班狗圍撚住個新城市困獸鬥咁打唔撚反擊？
唔撚講埋 head shot 狗棍扑頭 非禮女視威者 對記者施暴隻字不提
你要做手術果幾隻狗一係插眼一係鳩扑人
抵撚死架喎 你班狗係咁撚專業就唔會612
放tear gas好似幻彩詠香江咁啦屌你老母7婆

你枉為兩子之母 有報應架 等報落你兩個閪仔到啦

示威者傷勢隻字不提

我已經諗唔到仲可以用啲咩字句去表達有幾憎呢個女人
廣東話入面所有粗口都表達唔到個種嬲

你班狗啲委任證 撩人隻揪 屌人老母你又睇唔到？
定你林奠淨係睇CCTVB啊
警察full gear就高高舉起重重放下

手無寸鐵既你隻字不提 我地香港人強烈譴責林奠呢個垃圾政府

都係果句 5大訴求你一日唔回應 我地都會用我地既方法守護香港

咁唔該放番梁天琦出嚟

潛意識

證明佢等和理非同勇武割蓆等左好耐
想雨傘後期重演
真係好黑心

落地獄！

太濫用暴徒、暴動一詞既後果
聽到大家都麻木晒

暗示612吹水吹大左

屌你老母

阿叔心水清

得啦
點話點好
四方八面走出嚟吖嘛下次又

連當年67阿叔我嘅十分一都唔到就算暴動
憑乜野呀

唔識其他形容詞，淨係識用暴徒

支持你以後用暴徒

成個新城市所有人都係暴徒呀？

所有嘢都係相對嘅啫

彈出又彈入，打我笨

我地都諗唔到啦
下一級就係恐怖份子啦

恐襲

唔好意思借個位

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

警犬克制？？克你老母

林鄭邏輯：掂到警犬就係暴徒

是但啦 和平都比你叫暴徒 老閪都打鳩你先

2:14-2:20 有無人可以cut出黎loop

今日係d工廠食堂食晏 現場大量打工仔中年後生
電視例牌TVB loop 緊示威者打警察
咁宜家一般人出街都醒水唔多出聲講呢樣野
點知就有台兩個呀叔係咁“哇 哇 圍住哂” “幾個打一個”
係我以為係廢中個陣 佢地就講
“哈哈 正呀 爽”

邊個叫我

香港社會係唔會容忍呢啲暴力、犯法嘅行為。

暴力：612黑警不依守則使用過份武力（橡膠子彈、布袋彈），甚至追打無倒地無反抗力嘅和平示威者。

犯法：借執行公務之名對香港市民施加暴力、犯法前蓄意隱藏警員編號、委任証，有意圖地行使致命武力，等同謀殺。

支持林鄭、支持警方，必須要成立612獨立調查委員會

咁係唔係暴動